環境撚有冇諗住唔生仔呀

生個仔出黎會消耗地球資源喎

環保撚好似唔洗屙屎

因為環保